香港寬頻居屋2019年3月31日完約，請各SALES出招

香港寬頻居屋2019年3月31日完約，請各SALES出招，HKBN對舊客實在太仆街

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費